【聖徒改姓高】修咸頓21億易主 英超第二隊變中資

【聖徒改姓高】修咸頓21億易主
英超第二隊變中資

高繼勝及其家族成為修咸頓大股東

又一中資財團入主英超！一直想賣盤的修咸頓班主賴貝靴爾（Katharina Liebherr），周一宣佈與64歲的中國商人高繼勝及其家族達成協議，高氏將成為修咸頓大股東。雖然球會未有透露賣出的股份比例及價錢等資料，不過據報高繼勝以2.1億鎊（約21億港元）收購「聖徒」的80%股份，而現有的董事會成員暫時不會有變動。

賴貝靴爾在致球迷的公開信表示：「高繼勝先生、他的女兒Nelly Gao和我都非常信任現時的管理團隊，我們將建立可持續發展的合作模式。」至於高繼勝亦有簡短公開信與球迷打招呼：「我們希望在未來幾年取得更長足的進步，期待球會進入下一個精彩篇章。」
高繼勝是萊茵達體育發展股份有限公司的董事長，該公司於1988年在杭州成立，2002年步入地產商行列，近年發展體育產業。高繼勝本人據報更曾當兵、下鄉務農、做記者、武警、甚至寫散文。

轉貼自:

利記二隊到時有錢到買返利記一隊啲人就好笑

又武警又記者

第一支係屈記定？？？

平過尼馬

伯明翰？

要啦 0:0

好抵買

痴線

件件賣一定過220m
雲迪克都65起跳

英超呀ching

答案係西布朗

買完即賣雲迪克收返1/3

但支國人自己評呢條友
個評價唔好

十個有九個 都覺得佢係"跑路"
話咩股民都知條友咩事

真係好撚抵買